同男朋友同居一年，你問我答

我好悶啊

邊個洗碗？

佢啊 佢煮佢洗

庭峰同冠希邊個性能力高

幾尺幾錢租

認真啦 真心

霆鋒

不是租

唔好咁

屌左閪未

廢話
我話未你信？

屌你 咁快同第二條仔同居

就算係 張柏芝都算係高級雞 唔係你話食就有

bb

你夠有王菲啦

王菲正你多多聲

EDISON CHAN?

又真
咁你得閒返黎睇下阿仔啦

貓哭老鼠假慈悲

有無ff過偷食

佢忙緊磨刀粉

暫時未有咁既諗頭

chef lemon

忙緊開蕉皮

會唔會成日嘈交？

有冇覺得男朋成有d唔妥

都賤
其實問心又真係少扮野既 但係無疑真心靚仔

一年來無真係嘈過交

無咩無妥啊
係咪有咩指教

靚仔你又偷食冠希

有冇計劃幾時結婚

點解要同居

屌 玩下姐

唔係呢幾年既事啦，大家仲細是未玩夠的

幾歲？

岩岩問左佢 佢話無
不過我有個tips俾你就係買大d張被
真心

無乜嘢做咪同下居

大家廿頭

點解同居一年要負評我

基

我訓教會捲被
成日搶晒成張被
後尾買兩張被算

吃屎啦 比多個負皮你

係絲啊
你又見點啊

點同屋企人開口要搬？

有無中出？
有無口爆？
有無毒龍鑽？
有無69？
有無SM?

買兩張被個感覺好似無咁sweet
我鍾意一齊同一張 好似方便d

你條負心漢

就咁就搬
仲有嘢係娘家 d衫都有d係屋企既
不過當時岩岩走嗰陣久唔久有返去陪媽咪
依家好耐無返去了

全 部 都 有

你食過幾多條仔

兩個人住？
租定屋企人？

同屋企本身關係如何
搬時有無問長問短？

食藥呀？

拍拖三次 咪三條

不是租 就咁兩個啊

依家一個星期搞到幾多次

打針又有 食藥也有

邊個會好啲？

都close架同屋企人
無問咁多啊 都大個女啦

正常一星期三至五啦
無定架

食藥好d吧

一齊左幾耐先同居？
大家嘅關係有冇因爲同居而變左

你老豆唔理你？

個單位買嘅？

一齊一陣就同居了，
本身岩岩一齊已經半同居有時佢來我度或者我去佢度咁
一定有變架啦 了解大家多好多咁咯

Close又成日唔返去

佢ok啊

對啊

唔怪得會乜都玩齊
玩撚過屎眼未

有keep住whatsapp啊返去食飯啊keep住關心既
但係就係無返去訓咋嘛

我試過一起身見到佢無被cum
比佢閪面，佢話我成晚搶被佢訓唔到

咁難搞
但係你唔覺得分開兩張被既話成件事好唔sweet同埋好唔方便咩

平時搞野邊個做主動？

你估下

好有錢

邊個射先

同居咩都玩到悶啦 點會日日扑
講真

玩過，你玩佢?
有無瀨屎

咁就西面
其實我同我男朋友都有個奇怪習慣就係半睡半醒都瘋狂幫對方cum被同拉翻件衫怕冷親
咁你男朋友有無嘗試爭取翻張被

通常佢
不過我有時候都會撩下佢既

點解廿頭有錢買樓？

唔好亂講
哪有錢

佢射，我真係女人來

係架 所以我會搵野同佢玩

佢玩我啊
無瀨啊

收唔收sp
30cm
持久

父親的偉大

唔要仔
係女有長腿靚樣都可以比我男朋友玩下既

唔怪得你老豆老母唔反對

唔關事架
之前拍拖都係同男朋友住
但係屋企人好憎

但係三個鐘後 你會拎曬成張被
要習慣幫對方cum被啊

20頭 同居4年

好sweet啊
你住佢度定佢住你度

多唔多煮飯？

佢煮多 我完全唔識煮飯
佢煮野好叻 都叫有研究

你同男朋友分別做咩？
月入幾多？
平均一個月支出係點

父幹真好

平行世界

佢做屋企生意
我係廢青屋企養
平均支出我真係唔知啊 因為我有錢我就俾曬佢幫我管理 平時都係佢搞財政野 我要出去就拎d錢 不過通常我同佢一齊出去

其實係
係尼個社會來講

平行世界咩事啊，你都係咁？
唔通，你係我男朋友？定你係我

點解要幫人供樓

幾錢租?

有冇影響你地儲錢買樓 ?

靠男朋友定屋企丫

不是租，所以我無幫人供樓啊

1. 同居左一年 有咩感受 覺得佢點 段關係點？
2. 前路？

兩樣都有

覺得佢好好 教到我好多好多野 都叫崇拜佢架
段關係來講都好穩定 無嘈過交 大家都改變左好多 但係又唔係刻意為對方改變 你明唔明
前路既話 我個人諗吓睇下返咩工 會搵下野做
段關係既前路一係結婚一係分手架姐

成日對住怕唔怕會厭

我媽超反對我去男友到 我成日偷偷地男友家住幾日

成個post有一半係兩條友ff

唔會啊 成日有野玩架我地
我會整d無聊野撩佢

點偷偷 話佢camp定去朋友度？
幾歲啦絲？好嚴啊你屋企

Same here 21歲 出去訓好似要家變咁

咁你點算？ 男朋友有無炸型？

同我情況一樣 不過男朋友係咁催結婚

失望囉 有時留到夜真係唔想走

你同你男朋友幾歲啊？

因為唔係同啊媽住 啊媽唔知
同開老豆住 但老豆另有家室 所以好憎返去所謂既屋企
所以成日上男友到 但又會覺得唔好意思打擾到佢家人

我廿中 佢大我幾年咁啦

好kick啊咁
我都有聽過有朋友係咁 去長州都一定要搵多pair然後同人地女朋友影閨蜜照比老母交貨
你媽咪知唔知你拍拖？

不過你屋企人有冇催結婚 自從一齊住老母成鳩日咁催 驚死我蝕底咁

只要識做氹得掂佢屋企人 friend到既我覺得無乜所謂既

will you marry him？
但係唔會覺得未玩夠咩？

玩sm點玩？
鐘意咩pose?
有冇著過校服屌？
有冇玩過情趣內衣？

有提過下 屋企人都好鍾意佢所以講過下咁啦
但係我地有共識唔會咁快啦 太早啦

知呀 好傳統 應該驚我比佢啪左 覺得好隨便
遲啲同男朋友去下長洲/澳門先第一次一齊訓
不過佢打鼻鼾勁嘈 極憎

條件幾好既 知一齊會好穩定
都有少少架 覺得自己畢業冇耐
你地幾歲？

同佢屋企人有講有笑咁囉 但自己去過夜次數有增無減 不過我同佢拍拖都四年幾

語言行為上暴力咁啦 其他唔講咁詳細啦
咩pose都鍾意 係佢就鍾意
校服未玩 將會。
情趣內衣大把 但係未玩曬

男女幾歲?

咁快買到 兩個都高收入人士？

哈哈哈 咁啪既話又唔一定要過夜既 auntie有所不知哈哈
佢打鼻鼾你習慣左 你相信我 有一日無左佢d鼻鼾聲你會訓唔到

大家20頭
我都係覺得我同佢都未玩夠 所以唔會講咁多將來

d人問之前都唔追post

四年佢屋企人都應該ok你啦
同居啦唔差在

我大佢少少 大家20頭啊
唔係話高收入 咁岩好彩我地爸爸都叫做好錫我地

唔緊要啦
咁你有咩問

有錢

唔好亂講啊絲 好彩炸

好少係女仔俾錢俾男仔管

我係零概念 所以都係交比佢好d
之前碌卡個d都係佢搞佢keep我咩都唔識轉頭掉9曬

仲未畢業啊
絲打你出黎做嘢

我無做野啊依家 以前做過下啦

我係相反 佢比錢我管 平時食咩我話哂事 加上要慳錢

平時有乜做

我唔知點解成日d錢會蒸發
我唔管錢 但係食咩就我話事
可能你理財叻d所以佢都放心俾你管啦

無咩架 係屋企多 佢出去咪陪佢
有時約下自己朋友啦

有錢真好

唔好亂講啊
點解要負評我

會唔會結婚

咁拍拖就係向結婚為目標既 但係對於我地黎講太早啦 目前都覺得佢係Mr.Right既

已經好似婚後生活 係差個細路

你個名 你來做我個仔hahaha

咁大個人已經成舊垃圾咁等人養

關我撚事咩屌你老母 咩撚嘢都你問我答

係啊sorry咯 所以我打算搵工啦

sorry咯 明明前幾頁都傾得好開心
你有無野問下啊？

sor我係女仔嚟

張柏芝來講，你出得幾多？

女女
哈哈哈

比個正評你

多謝你啊
都係你好 無啦啦個個負評我 我都唔知自己衰咩

我都比咗正評比你啦

啊女你真係好
好無聊無啦啦d人全部唔出聲

好幸福呀 可以同男朋友一齊住真係好

你都可以啊
其實真係好玩過普通拍拖既

( Show Blocked User - 張柏芝 )

點解咁對我 我做錯d咩

男朋友做邊行

有時係咁㗎

屋企生意

張柏芝
臭雞樣老牛聲

全盛時期靚女過你老母

幾耐先口交一次

經常架

1個月自己消費幾錢

唔定 好睇有無出街9買野 無既話大概幾千啦

會唔會變到無咩話題傾？

要唔要ptgf

唔會啊 因為我好多野講
我算係d好嘈好好動既女朋友
我連腳趾口水都可以玩一餐

咩要唔要ptgf

絲打你岩岩u grad?

唔係啊

可唔可以講下有咩分別？ 打針食藥都未試過，想去打針試下，貪佢唔駛日日食藥方便啲
好羨慕有得同男朋友一齊住 好想每朝起身都見到佢

打針就唔洗日日去但係我實在唔鍾意打針所以好難比到客觀意見你
食藥好d我個人認為 好似感覺安全好多哈哈
市面聽講有個係打落身體valid三定四年 如果期間想要bb可以拎返出黎 但係唔係個個子宮環 sorry for 1999
我有朋友整左 你想知我可以幫你問問

咁要再研究下先得
好啊 唔該絲打

你有無telegram？可以加我啊

絲打同男朋友點識？
你係咪好靚女？

朋友介紹啊
見仁見智啦

Detail pls

我都係聽我個護士朋友講
聽日問完我再話你知 我都唔sure費事亂講

男朋友係屋企著唔著衫

一時時啦

有無試過全裸生活，非扑野